［國際戰線］英國版民主及人權法

Speaking to parliamentarians this morning about an UK #HongKong Human Rights and Democracy Act. Lots of enthusiasm. UK based lawyers who love HK and want to help should DM me. #StandWithHongKong

Keyboard fighter幫手上去Twitter 幫手及Retweet同say thank you啦

全力支持

估唔到
以為會睇支那面色唔敢立

推

曱近平!!!

呢個議員一路好支持香港
不過國家就

push

retweeted

習甴平

甴近平

英國佬信得過？
屌佢老母
份一國兩制報 年年都良好

習甴近平

依個議員就係之前幫手取消何君堯個榮譽博士果位呀

sad but true

推佢老母

今年係唔係無講一個兩制

不如自己睇清楚先，OK?

英國係咪都係twitter？

有冇傳送門公開所有野俾英國人知

望清楚 邊撚到運作良好？ 你咁睇都唔睇就鳩up同藍絲反美有咩分別？
THE SIX-MONTHLY REPORT ON HONG KONG 1 JANUARY TO 30 JUNE 2019

英國都係用twitter多呀，可以係上面條link用 twitter say thank you

多謝佢咁有心 不過等英國真係肯行動先

美國未過其他難搞
照推

Push

支那仔唔識英文? 今年冇咗呢句唔知道?

又一隻支那仔分化出沒

推 咪再散播失敗主義話咩英國佬唔做野

多一個人出聲得一個啦，推!

成日見到佢個icon
好warm

香港需要國際援助 thanks

你咁講就好似美國共和黨咁信得過咩?
拖到你核爆都未過

事頭婆果然有口齒

推左先

希望加多一個歐洲版「民主及人權法案」，噉就接近完美了

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

但要搞幾耐？

搞幾耐唔到我地控制，好似美國果條咁。不過我地努力爬唔同山就岩啦

分啦

哇 真係good news 如果真係肯做

up

我哋都俾心機啲唔好白費佢嘅努力